窮撚/PS4屠龍撚喜訊！256GB SSD 五舊左右就買到！

loading係休息時間

係咪可以用返原身隻hdd,買個盒做EXTENDED STORAGE?

TLC都$538
痴L線

SHDD 大法好